[等新歌等到頸都長] 謝安琪女金天后討論區 (6)

2018:
《人妻的偽術》 三台冠
《一個女人和浴室》 兩台冠 兩十大
《(一個男人) 一個女人和浴室》 一台冠 一獎
《沐春風》 一台冠

主要獎項：
叱咤樂壇女歌手 金獎
叱咤樂壇 我最喜愛的女歌手
叱咤樂壇至尊唱片大獎 《the album part one》
RTHK 最優秀流行女歌手大獎
專業推介 叱咤十大 - 第二位 《一個女人和浴室》

首位女歌手獲頒：女金 至尊歌 至尊碟 最歌 最女
成為女歌手唯一大滿貫得主

精華片段：

再次恭喜謝安琪首奪女金
預祝Kay 3月13日 生日快樂
預祝Kakaball 3月23日 生日快樂

最重要係~快D派新歌啦！！

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

回到清純時

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA

向偶像致敬

屌 條蛋打手快撚到

原來身邊有人過身 係一件好可怕嘅事

爸爸突然過左身...

條友死老豆咁得閒係快手啲

樓主晨早流流咁早開post又唔知死咗邊個呢

死咗隻狗叫熱茶袋走

連狗名都要跟我個網名改，果然係隻乖乖跟尾狗
跟尾狗RIP

講跟尾邊夠你嚟
一見謝安琪就衝入去吠
死老豆都唔撚理

原來佢死老豆唔笑佢了

下個禮拜派黑盒 - 麥浚龍+韋羅莎

留名

送首歌比你

樓上係king jer二世？

咦 你老豆瞓咗喺入面喎
仲唔快啲追上去

隻癲狗又幾好玩

撚狗咁撚

新歌

RIP

the album part one都未買到

今日要聽我個名嗰首

單身狗
呢個post真係多狗

啱，生滋狗，hi

淨係見到1隻狗

幾好啊 有隻癲狗係到輪流俾人撚下
個po又推快左 娛樂又多左

想學 king jer 上位?

少左黑人女人gif

有冇人翻譯到佢吠乜？
係咪要狗餅

唔好理佢啦
條友根本就想靠追擊KAY黎成名，想學瓊姐
每個KAY POST佢都會出現，但可能追擊方式同當年瓊姐差幾皮，所以完全無人理佢
咪唯有入KAY迷POST搏出位
想靠KAY黎搏出位，好心都有返小小幽默感先啦

自來犬

整張靚相做bookmark先

阿聰同Kay 係ig冧到

張生

蔡思貝

仲有國腎

仲要係一隻熱狗

原來佢係陳云根D fans嚟，唔怪得咁撚黐

熱狗永續咗基本法未

Kay個樣仲要好冧 見到佢咁幸福，好開心啊！

黐線......呢兩公婆真係甜到糖尿

有冇ching可以send拉闊嗰兩首新歌嘅片俾我歌下
買唔到飛又唔想益黃牛冇去到

老師又中......風

連登開始有好多人攻擊Kay
休息去到上年都無
今年開始黎料

啲手法十年如一日

我都想買

+1

拎咗女金之後

juno聽日派歌，咁kay應該3月派啦

見近排無咩話題，講下《Slowness》感想

早排買返隻Slowness二手碟嚟聽，終於可以好完整咁順序loop, 聽到依家都未聽厭未想轉碟，果然係Kay最神嘅一隻碟，音質以2010年水平嚟講都算唔錯，仲要十首歌都好聽唔使飛歌

背景資料唔使多講啦，以都市步伐急促為主題，歌嘅扣題度高到嚇親，無論係旋律編曲歌詞定演繹都係最高水準之作，並且有個人心水四大神曲《替你高興》、《載我走》、《最後晚餐》、《賴床》

簡短歌評：
《活著》點題歌兼1st plug，一路聽已經一路feel到步伐極度急促嘅感覺，激讚

《雨過天陰》Kay的演繹完美點題，開心定唔開心？但3rd嚟講平淡咗少少

《寬限期》感覺係想表達喺咁逼嘅都市，保留返自己私人空間，都非常貼題

《衣帽間》比較清新的作品，算係呢隻碟少有

《替你高興》神曲，對身邊人過世的感嘆，城市生活太chur，終於可以脫離，旋律同主題都爆Like

《載我走》公認神曲唔使講啦，咁嘅質素4th plug真係……

《藝妓回憶錄》好偏鋒嘅作品，其實係講緊結構性失業 (講笑) Kay演繹都好有妖味，所以喺呢首歌就知道Kay真係好識唱歌，但2nd plug就真係唔應該

《最後晚餐》神曲，但係劇集主題曲唔Plug，有D可惜，旋律好K好好聽，完勝《十優生》

《身體髮膚》好舒服嘅屈臣氏主題曲，可惜同Hotcha嘅《茶或咖啡》實在太似，算係少少蒙上陰影，但歌係好聽嘅

《賴床》全碟最神最屈機之作，有幾屈機我諗都唔使多講，連公認反Kay嘅Kingjer都爆like就證明一切，個人最喜愛的Kay歌

總結：Slowness嘅歌質素上應該係Kay生涯上最完整最頂級，十首歌都夠晒料派台，咁出色嘅唱片得唔到任何獎項真可惜，奈何係跨年碟+派歌策略錯晒，咁就埋沒咗呢隻歷史級神碟。而Kay嘅演繹亦係一如以往咁世界級水準，呢隻咁高質嘅碟，拎幾多個金獎嗰D罐頭天后一世都做唔到 (補充：覺得Kontinue有少少overrated，論音樂性真係同slowness差好多，只係主題同背後意義贏，加上音色唔夠好)

評分：98
一分扣主打歌選擇 (導致有四大神曲都搵唔到隻爆hit)、一分扣身體髮膚，其他係完美

屌你老尾果條乜9熱茶
真係個撚個post都狙擊Kay

太長唔quote啦
上面講kontinue音樂性不及slowness真係不敢苟同，slowness係勝在全碟曲風都貫徹「慢」嘅主題，但亦正因為呢個主題令到成隻碟都好平淡，首首歌編曲都冇任何驚喜。
kontinue嘅概念性可能唔及slowness咁突出，但如果要我用一個字概括佢，我會話呢隻係一隻相當「倔強」嘅專輯。細心聽下，會發現成隻碟每首歌都流露緊一種不屈不饒嘅態度，呢種態度正係好多人（包括我）鍾意kay嘅原因。
曲風方面，ballad有家明、獨家村，pop rock有勢不兩立、頭盔，country有C餐，甚至搵埋MLA合作，主流歌手黎講實屬少見。以上種種原因，都令我覺得kontinue耐聽度完勝slowness。

如果隻碟cut左寬限期，就真係完美

睇完juno 黑盒文案下首應該係派有時寂寞

其實寂寞啊

hi屌 wok咗成日終於得閒覆

首先講返先 我喺車度播 所以覺得kontinue音質太差係致命傷 kontinue係明顯比起其他幾隻 (binary, slowness, 你們的幸福, yelling) 差，更加唔使講超高清音質嘅the album

第二，由於喺車度播，所以會偏向D比較搶耳嘅音樂，所以旋律比較重要，slowness嘅旋律真係每一首都咁好聽/各有特色，雖然pop元素都高，種類可能唔夠多 (唔知係咪因為咁 要派比較偏嗰3首做主打，最pop 嗰首最後晚餐影都冇…雖然天陰都係pop，但真係較平淡，反而賴床呢d 但勁有層次嘅又變成side track，最被睇好大hit嘅載我走又唔見咗)，但順耳得嚟唔罐頭，並且有層次，歌詞同演繹都非常配合主題，係非常高質嘅專輯 (順耳唔一定係pop，喪婆/方玲霞/直角 呢類 都好順耳) 啫係唔悶先 呢方面Kontinue真係比較失色 唔夠搶耳再加有D歌嘅旋律係比較悶 之前都有講過麻麻地勢不兩立 旋律都唔係主因 歌詞我聽落覺得唔係幾like 最離譜係全碟最正最爆嘅雞蛋居然唔plug…唉…唔計雞蛋 獨家村，都冇乜邊首旋律係好好聽好突出，當然你會覺得係玩唔同類型音樂 呢樣我就駁唔到啦 slowness嘅類型真係唔多

簡單d講，我係用旋律/演繹/主題/扣題嘅角度認為slowness係非常出彩之作

我喺屋企用hifi播
反而覺得kontinue音質完勝環球一堆碟唔緊要啦
不過口味呢啲真係口同鼻拗

點解會咁 我隻kontinue勁拆 唔知點解 一手碟嚟99% 新

我都鍾意kontinue多啲，因為個主題有時代意義
雨傘嗰陣聽住呢隻碟好感動
同埋曲風多元化啲，雞蛋呢類慷慨激昂既歌kay以前好少唱

我三甲會咁揀
1. Kontinue
2. Kay One
3. Binary
第4先到slowness

冇計啦 實在太愛賴床

利申 次次賴床都會心入面唱

屌你老味一過完年班打手一次過死曬出黎

今日仲諗住用「環保」黎攻擊呀Kay但今次連登仔心水清，抹黑失敗

其實換個角度諗
有心想寫臭佢，就會不斷搵佢既黑材料/以前d野
但搵黎搵去都無，仲要老作黎屈佢
證明佢真係一個好純良既人

佢又jm

個pp9 同我有比你屌就擺明打手
舊登已經喺度 好撚煩

講黎講去都係果堆野

如果D打手發現個話題柒左，就會立即深潛唔推POST，肉酸到

有冇post

女金天后被打手攻擊 代表羊生驚了

最新

成堆打手諗住入去圍爐，點知帶唔到風向就即刻散

好撚廢啫呢d lv

我覺得呢首最正

你們的幸福呢隻碟真係好正

12月22同浮雲

D打手係咪痴線架，個個留言都負評有冇咁得閒啊 btw期待新歌，好似就有

Juno透露希望再跟韋羅莎合作，而「寒玲」此角色發展空間也很大， 今次合作令他有清澀感覺， 談到首次入錄音室錄歌，韋羅莎坦然很緊張，她說:「 一個係麥浚龍，一個係王雙駿，怎會沒有壓力，但他們都很好地指導我，令我錄音時很流暢 。」她坦言自己向來有歌癮，今次可以入錄音室錄歌，可說十分感恩。由於鄭伊健有份客串歌曲《沐春風》Mv，問到下次會否跟伊健合唱，juno即大賣關子說:「下一首歌是另一個故事章節，是阿Kay一首新歌，隨後都有有新單位繼續參與。 」

下首派kay喇

派啦屌 得把口
kay 1月2號又話好快有新歌

琪巴好勞氣

一個女人和浴室真係聽上癮
一出果時覺得麻麻，但係聽多左，覺得好好聽
原來非因孤單顯得淒涼 至到 若這刻誠實問心
依段佢唱得特別好聽
不斷loop依段

kay今年生日party 大家會唔會去～

初出已經瘋狂愛上

最中意 "那一天不願做飯不用做飯 燙些秋葵"

我現時自己肯做飯

我都係煲耐咗先鍾意呢首歌
唔知點解特別鍾意 “落了單 為何自傷”呢句

呢句好好多

好似個個最中意嗰句都唔同咁

一人一句 最中意女浴室嘅歌詞

btw男女浴室我會揀：
(男) 但願你暪過上帝
(女) 對我這麼好太浪費

純粹覺得句歌詞+演繹有feel

都fans club優先架啦

why post is dead again

Since no new song released

Kay 都去 KKbox

壓軸大使

同路呀
我都係鐘意呢兩句
另外
陪我一世發夢或淋浴 衰老亦成雙

女浴室會揀
原來非因孤單顯得淒涼

好似太普通

me here

其實唔出奇kay d演繹真係太好 太有味道
每人都實有特別中意嘅位

有無人睇kkbox？

有冇人知maya個youtube channel 咩事?
就算執7左都唔洗delete channel掛

人妻：
但願在浴缸中赤裸的我 就是做回真得似假的我

女浴：
世界都不細 交出鑽戒 讓我贖回我的一世

男女浴：
就在世間最亂時 你是最穩的牆
我願意凝視你的身體 天天看個仔細 不管歲月流逝

Btw希望快d派歌 其實juno同kay可同時派囉 如果唔係仲有十幾首玩到幾時……

人妻好難唔係嗰句

juno唔知諗乜

諗緊
個陣容都唔錯
咁啱我個kkbox又到期

有冇ching覺得亂世情侶好好聽
好想kay做合唱個女聲

胡定欣都唔錯 俾個機會佢啦

我都諗緊
一黎第二日要返工
二黎毒撚單機去

我係舊登個po都成日俾人嗌巴打

我地都唔知咩事
問過KAY佢話會睇下跟住冇左下文

收到風

成個二月都唔會派新歌

多謝提供笑話，現聯絡送上《數愛》乙隻

未相信情懷輸給細路

毒家村

黑盒好好聽喎 點解咁多人話難聽

Juno係咪想拖到年尾又爭至尊碟
兩個月都唔派歌

唔派歌點爭獎=.=
人哋雞容首垃圾已經2>1冠啦

kay d尾音真係世界第一

讓人忠心到底~~~~~~

沒有等雨後晴天~~~~~~

沉醉那份餘溫~~~~~

真係聽到上晒癮 好聽到

真音轉假音先係世界第一

漸漸馴服得不記得哭

明瞭相戀悲喜參半

我看著你離座

仲諗留肯定收皮, joey 已經火力全開

諗起 如果~曾經~留心~聽見~

全因~~~~~有你在

呢句真係世界級好聽

報名喇喂

親口問佢派歌未

你哋d member記得問呀

到時問
利申 報已報

即刻報了

我食Lunch即刻報

其實邊到報

報咩名？

應該係生日會啦 3月13

如果抽中 自己一個去 好淆

呢度大把ching陪啦
btw係咪一定要fc先報得

佢話唔係喎
不過毒撚唔敢去見佢

屌 咁報撚咗先

你唔係絲打嚟㗎咩btw

我屌 點解會係3月22又見唔到佢了

3月10號前報名 慢慢諗下先

照報,抽中先再算

有冇人要kkbox飛，識人有兩張黃區想放

15號前入數

［member]屌佢要入中銀，我又無戶口，入數又要有全名，白排[/member]

其實我覺得雖然Kay舊年成就解鎖 但人氣其實低左（比08-09, 14-15）可以繼續最女有d食老本 希望Kay人氣有新高峰 今年d歌hit番d

08-09 有 TVB
14-15 有雨傘
今年得 Juno

咁又係 我都明kay/juno想有突破 但只行性感人妻路線唔係辦法 同埋the album d歌真係未去到年度級 以往kay每年都出到hit song
照往績應靠攏番tvb + 唱社會歌 先係王道

靠攏tvb同唱社會歌好似有啲衝突喎

都未必嘅 你們的幸福 Binary 甚至Slowness某啲歌都算社會歌
Kay2014拎最女 林海峰話佢“堅持唱出對社會嘅感受”真係聽到我毛管棟😭同今年話佢沖左幾次涼好大反差😂🙈

靠佢老母tvb

同埋點解一定要係限死社會歌
羅生門唔hit咩
雖然我都好中意
但更中意多元化
唔限死 唱乜都拿手先係真。天后

上年個女金就擺明食年資 因為歌真係少
所以今年真係好關鍵

與其話食年資，不如話係補返俾佢
一欠欠左佢10年

因為社會歌係唔少fans當初鍾意佢既原因
而家唔唱真係可惜

只係一個階段啫

Kay話新歌會喺生日週内派

報左名 希望抽中
幾時會公佈？

拖咁耐

我錢都俾埋唔會仲要抽掛

要返大陸，唔敢唱了

我未俾錢 唔係抽中先俾錢咩

kkbox兩首都派咗

正 終於派

終於派，好正又要loop好多次，等咗咁耐

歌詞有wyman feel

終於都出
拉闊嘅時候已經覺得好聽

好有一個女人和浴室入面燙些秋葵嗰d feel

kay嗰首我都覺得個感覺好似一個女人
又係有啲男聲喺後面唱backing vocal咁

其實寂寞就如自己一個吃火鍋
難道寂寞就連爛透神亦照播劇
用面膜敷好的臉喝點gin 和韓劇在過電

我覺得歌詞幾過癮

我覺得依首歌係將KAY以前既唱法同依家既唱法結合埋一齊，有無人明我講咩

唱腔諗起港女的幸福星期日 寂寞版
但歌詞好似係juno個首好聽啲

終於派新歌

我現時自己肯做飯2.0

陳詠謙 謙神手筆？

好正

林夕D詞黎

兩首歌d旋律都好正

港女的幸福星期日係正面好多
聽落開心好多

郭羡妮

其實melody好似
但兩個人編曲

唔係同一個咩

作曲都係徐繼宗但
Karl編Juno
Jerald編Kay

聽完live足足等左四個月快d出文案啦

連埋聽好撚好loop呀屌你老母

咁黑盒點撚算 屌 明明咁正

一齊loop

juno邊首主打

張繼聰都話 連埋兩首一齊聽 聽寂寞就如先
DLLM 最尾嗰句 連落去 其實寂莫第一首
好撚正

坐好後
睇kay

kay又大一歲了

炒車

耳機出事？佢個樣好嬲

西面好正

係，狂指耳機

佢話 無聲啊 完全無聲啊

耳機無聲呀，完全無聲呀

好嬲啊佢係

勢不兩立

依首唱得唔錯

唱到呀KAY嘩嘩聲

我剩係聽左呢首

屌 好嬲
Kkbox 正一食屎狗

留意下，又係平時反佢果堆人黎

巴打現場點

話說youtube係咪冇咗個mv full version？

有個咩熱茶走袋
佢應該好憎kay

btw 同 supper moment 唔係好夾

Kay 把聲都係唱慢歌比較好
同埋live 真係好唔穩定

其實成個表演本身鋪排得好正，但比個音響搞到浪費哂

Kay今晚好靚，好氣勢好壓場以前都唔覺得佢有依種壓場感，但今晚佢個勢好壓場，可能打扮問題

16年演唱會佢地合唱愁人節 還好！

我覺得佢條裙搞到佢少少肥

Kay: 耳機無聲呀，完全無聲呀

唱完

Kay: 嘩嘩嘩

好少見佢嬲到痴線個樣

睇得出KKBOX好有心思安排Kay出場
但都要

hello

不嬲都唔定，一貫水準

你做咩咁憎Kay

睇到嬲，點解次次都係呢d典禮出事

kkbox有心玩9阿Kay 有對比下joey贏哂
見kay依排咁紅 搞d事出來影響下kay人氣
等joey一姐地位唔會動搖

邊只Joey贏哂
仲有Gin Lee 二汶 小巧 Tanya AGA，連Hana都KO到技安琪啦

作為一個專業歌手都唔識執生，怪得邊個

大家個起步點都唔同 咁比落去實輸

今日阿kay生日加上岩岩咁既情況
一個咁好既生日禮物咁就破壞哂 真係唔嬲就奇

生日快樂喇，唔好傷心

好炒，好delay，不過現場氣氛好好，依然好多人歡呼鼓勵，大嗌Kay

我都好唔開心

現場聽都知佢壞耳機，首英文歌差啲，其他歌又唔覺好大問題

我反而覺得羅生門炒得最甘，佢一岀場好型，好有壓台感，好巨星feel，之後甩到癲，好大反差，好sad，瘋狂比連登仔批鬥

kkbox我屌你老母

屌kkbox 老母

年年有今日啊

其實個個都預咗羅生門會唱成咁啦，唔好咁傷心啦

當年爆肺走音都講到依家啦
今次炒車仲唔咁盡踩咁盡

以事論事啫

kkbox仲未up上youtube

熱茶走袋你幾多歲？
咁無聊都有既 專登入來踩場

條撚樣都唔係第一次啦
btw已經完全block9左佢

就算耳機令佢羅生門慢半拍
佢本身今日live 表現都唔好啦

Gin Lee 完勝

喂 我屌你老母啦
唔鐘意就咪撚入黎嘈啦 要爆幾多次閘呀冚家剷
死返出去開你啲假膠post 打手post啦
成隻癲狗咁一有機會就追撚全黎咬
有瘋狗症睇醫生啦
做邊個歌手打手要咁撚夜都開工呀

Btw回埋你條死弱智呢次就完全封鎖
勸琪post咁多位巴打都block撚左佢 唔好理呢條attention whore

你真係好撚煩

Kay 唱完羅生門落台即喊

老實講 真係非戰之罪

陰公豬咯
生日流流喊苦喊忽
咩好運都喊走哂喇

block 7 條友喇屌 煩撚過閪 你老味 間唔中又入嚟9up 忍無可忍

block囉
其實咁鐘意小圈子不如開個whatsapp/telegram group慢慢傾啦，到時一定冇唔啱你地聽嘅說話
做咩上討論區咁傻豬啫

Block 柒佢 等佢冇糧出

KKBOX係咪有心完全話哂比d人聽個耳機壞哂聽唔到，都可以冇人嚟幫佢生日都要唔開心，但係已經唱得好好，唔好唔開心啊Kay

係咪有心真係唔知
可能kkbox第一次係香港搞
加埋成班後台唔知做咩發左瘟咁
可能Kay真係咁唔好彩

但係有一樣野肯定既係g蓉打手會拎呢單野大做文章
G蓉同勝利首歌整完就爆勝利因為賣淫退出娛樂圈
本來同kpop巨星合作係話題黎
依家變撚左污點
班公司打手一定衝撚晒出黎踩到kay變地底泥轉移視線

平心而論 只聽網上直播 唱得幾好呀 唔係kay狂指耳機我唔覺有問題
只係小小甩beat同破音 其實音準大致無問題
kay毋須介懷
佢今日幾型幾壓台 同埋駕馭到四面台 歡呼聲又大
反而我想講
kay之後再唱人地歌要小心 同唱自己歌表現差幾遠
一係唱多d自己歌 一係揀啱range啱聲底嘅歌

出面已經一班

同埋我覺得KKBOX 欠Kay一個公開道歉 咁耐都fix唔到個問題... 羅生門整唔切都算 去到Shallow都未搞掂... 應找主持出黎或Supper獨唱住先...

張生真係超sweet同識講野

依個真，羅生門開始左，無辦法停，繼續去已經好專業

但完左羅生門，大會應該要即刻fix個問題，或者其他應變 （其他人唱住先）
咁大個show連應變都無真係......

成首歌完左都冇人理果下真係

其實佢同supper既歌真係唔夾
認同應該揀返啱自己既歌

完左有人理呀，換左個更廢既耳機比佢
唔止耳機唔掂，連個mic stand都一路表演一路跌

換左仲衰
好在有sunny幫手

kkbox我屌你老母

另外，祝女金kay 42碎生日快樂！！

有老公氹返 其實唔係自己嘅錯唔駛唔開心啦，都唔係唱得好差，盡咗力就得啦

睇周圍d言論，撐Kay既多過踩wo

係 因為kay份人好，出咗事大家都會幫口

我有朋友現場睇 佢都話真係唔大問題 唔係佢fans都撐佢 太感動

碎開42份

Kay kay 生日快樂
家庭幸福

Kay 生日快樂
永遠女神

「高登首位合法認可女神」生日快樂

琪生日快樂今年繼續女金

睇返尋日，呀KAY最尾華麗轉身左一下

蛋記一年預幾多筆直畀打手ss？老是常出現

btw kay fans留名

祝琪琪年年有今日

好想聽Kay唱多次Shallow
08年前既佢會唱到，依家唔知，所以好想知

我覺得大家好錫Kay
無論上次疫苗定今次
次次都有多非Fans護航

現場睇既人既cm都好極端

即討po好多人踩
不過傳媒嗰啲好友善，有諗過係咪juno做嘢

kay已經開始比人零星攻擊啦 拎完女金之後

唔止零星啦下話

i mean d報紙雜誌

我都覺啲傳媒對 Kay 好友善
又無再俾人追擊

kkbox 出咗post 道歉就算啦
本身有諗過唔再續kkbox

Dllm 我忍撚夠你呢條煩膠好耐
你話夠Kay未
咪撚比我見到你真人
我實唔放過你

呢啲可憐蟲淨識網上刷存在感

完全封鎖左好撚耐
呢啲咁嘅廢鳩又冇撚用既社會垃圾
越比attention 佢只會越開心
同小學生d attention seeker 冇撚分別
所以block 9左最舒服

覆我啦 我睇唔撚到架廢閪

其實寂寞正撚到

你地收到email地點未？

未，巧心急

弱版浴室

到而家仲未有

等email等到頸都長

aggar，等email嘅日子真係好比渡日如年

好鐘意KAY唱呢種曲風把聲

收到了到時見

到時相認

收到了 第一次參加
我想問過往生日活動參加人數多唔多
驚多人到無機會同kay接觸

上年人數坐滿一架巴士(淨計坐位)

分分鐘要企架？

《寂寞就如》《其實寂莫》出咗MV

又黎依種MV
今次個MV成本洗唔洗1000蚊

我覺得KAY沐春風同依首都好似差咁D層次咁

撇除成本 今次終於彩色

係旋律平淡 唔知點解次次Juno都有旋律 Kay冇

明明大家都一齊派歌，寂寞就如個旋律好咁多

好cheap

係咪編曲出事

關你撚事咩 你嗰個心之科學mv

認真講，寂寞就如嘅verse=其實寂寞嘅chorus
咁你話喇

返去J你個陳秀慧同中出羊子啦.......

熱狗同城邦嘅level啱你多D

我唔expect juno果首咁pop kay呢首同沐春風都係聽演繹 好鐘意佢溝埋好早期頭兩三隻碟既唱腔黎唱呢首 係咁loop

仲有兩日

好緊張

我都覺

the album

咁煩做咩啫
M記等咪得囉

縮返去慢慢丁啦臭熱狗

個group開咗成日，先得嗰兩個人

用埋呢張圖 你係kingjer條team呀?不如分享下留一個言有幾錢收

10點就走左
之後你地有咩做？

你邊檯,唔會係最左上個檯掛

唔係 近尾圍架啦

無，都係等到散席

琴日有咩野搞

我尋晩有去
同成班朋友坐近門口果張

無 等kay過黎個時有d悶

係咪好熱鬧個圍？
我個圍靜到烏蠅飛過都聽到

係

你係絲打？
如果係問口最後個圍 個枱得一個女仔

巴打著藍色外套？

巴打嚟

嗰圍著老西兼開notrbook嗰個係我嚟

印象中見過
不過唔記得咩樣

講開講,kay見到我第一句就係話我你好高
女神第一句同我講既野特別深刻

Kay 去咗許廷鏗演唱會做嘉賓，合唱我歌故我在

佢見到我第一句都話我個樣點點點
雖然知係客套說話 但都好開心

我愛安琪！我愛安琪！

仲要唱得非常好

頂早知去啦

mag 都有去

我著杏色格仔裇 頭髮係灰白色

係現場出面等緊

Kay肯唱我歌故我在 而唔唱the one and only真係百年難得一遇

咁我知邊個
個圍係你外表特別深刻

藍色外套果個係我

沐春風 kay part1入面最正
佢演繹哩首歌真係好到位

呢個吖嘛

Hi Jason

bus佬

你地比條仆街起 IG

屌 真係好仆街

咪有口話人，冇口話自己先得架

點仆街都唔夠條賤種仆街

閉在起左我出黎呢

正賤種
係現實中一定係無人理嘅人黎

求你起我底我叱咤嗰日有去

現實中冇人理你？求人起底都有嘅

IG: kaytse
底已起

我fb嚟，慢慢起

果然有你男神虫泰同鳩達嘅風範......

反骨、同人扮fd、扮本土

狗果然改不了食屎

做咩叫啊Kay做走數狗啫

撚狗真快樂
高D
再高D
喺咪呀嗱

做咩叫啊Kay做狗啫

下星期五記得拜你老母

handhand
Good boy

咁燥做咩啫
搭UO飛返轉日本搵友田彩也香降降火先啦

Dllm 你仆街死啦

呢D咁既仆街咕喱黎桇
撚有人理咩

咁你都嗱嗱聲去美羅三期J你嘅女神法子啦......

[單機去日本睇波] 大阪睇日職+東京睇友田彩也香

仲唔上Hong Kong Express個網睇下有冇平機票

左邊一隻hand右邊一隻hand
good boy

聽首歌降降火

巴打，你對未婚懷孕嘅人情有獨鍾？

hi你老母
番去做你既咕喱啦冚家剷

唔好咁激動，點首你鍾意聽嘅歌俾你聽喇

喂，到底你係撐毓民定係陳雲啫？

撐安琪💖

Lau Ming

你咪留囉
安琪=謝安琪？
你個認知世界都幾狹窄

果然識食

保重身體
巴打

link都幫你搵埋喇，快啲買啦
優惠做埋今日咋
友田彩也香等緊你啊，立Dee
2019年DMM成人頒獎禮都等緊你啊，立Dee

你條毒撚真係好得閒特登去kay ig睇tag起底 我敢講上面啲巴打一定好樣過你 相由心生呀

得閒得過啲追星族
謝安琪、楊思琦、謝文欣、HANA、黃賓穎、黃心美、陳柏宇。。。。
另一個就謝安琪、AV女優、動漫model

完全封鎖佢啦
嚴重影響正常討論

理智地起底

dllm有娛樂都唔比？

好過啲柒頭既興趣係人身攻擊先啦下話 24/7 捕住個post我真係唔知邊個得閒啲

博注意博成功喇繼續對住你啲偶像打飛機啦

人地可能連passport都冇
我唔會怪佢井底

哎喲喲，你嬲呀

人地既娛樂就只得打飛機

你嘅娛樂咪就係追星囉 28歲人仲起度追星，仲搭住陳柏宇個膊頭懶friend咁

笑死我 講兩講真係去咗search我d post
條友真係得閒到

收左錢，唔做足d俾人炒架

熱ching你老豆早排死撚咗 係咪淨咗好多保險比你

定你奶春卷塊春卷搵錢 點都好啦你真係辛苦晒

佢食緊死老豆份保險 日日喺屋企食杯麵上網 應該冇人炒到佢

人生贏家

唔係咁邊有錢課金比鳩達同國屍

我講嘢就真憑實據
你班友就得個吹字
吹下吹下又爆post

好心你地直接block左條柒頭啦

2009年 TVB音樂特輯《謝安琪玩謝安琪》
有訪問佢~

其實佢都真係幾得閒

係
你越理佢 佢越high

已經封鎖條柒頭
唔會再理佢

完全封鎖

sure 完全封鎖

就咁啦 唔洗煩

完全封鎖x2

完全封鎖x3

跟隊完全封鎖x4

完全封鎖x5

Intro明明the one and only

聽謝安琪嘅歌確係純品好多
睇謝安琪嘅戲令你內外都完美

係囉會唔會係許生唔識唱

實係純品啦，不停咁講粗口

跟隨謝安琪令你身心都愉快

完全封鎖x6
建議下個post第一頁加返提示 封鎖呢位會員
容祖兒fans長年都咁霸道

耳根清淨, 為隻喪家犬動氣簡直浪費人生

Don't count the days, make the days count

其實死老豆已經好撚慘，仲要信埋熱狗邪教，唔知佢人生仲淨返D乜

有無講今年幾月開演唱會

無啊 但係之前訪問話係冬天 我記得～

有傳2020年2月
有撚排

KAY講左今年年尾喇
但踢返個波俾幻國叫我地等佢公司宣佈

費事伏左你地俾你班野話大話精

jeng!!!! 唔理啦 開到就得 不過今次都走咗2個月數 牙煙d

其實寂寞播得咁好

係 唔好信到足
始終計劃跟唔上變化

記得part 1岩岩出個陣電台訪問juno講part 2碟 2019年頭出... 好彩無信到

上個禮拜903第9

依家暫時第3

收到風禮拜三juno kay上吒叱樂壇

冇記錯既
Juno隔一排都會話風林火山就快上

HK01果個收音清過上面條link
呀Kay狀態好到
完全係開左turbo

kay真係好靚

點解呀KAY每次一到紅館演唱會就狀態大勇，真係諗唔明

有食類固醇啦一嚟
跟住可能真係要狂練show
平時練得唔夠? 會唔會

做乜鬼我手機入post除左呢個留言就乜都睇唔到

係咪開左追故

屌係wo

你暗戀佢都唔使喺咁多人面前揚出嚟呀

kay真係越嚟越fit
叱咤又有返水準 kkbox壞ear mon都淡定
睇嚟生仔之前壓力問題真係困擾得佢好勁
再次多謝juno爸b

今年紅館

kay 3次紅館都係好撚好聽 次次都係咁 未失過手

不過講起紅館 認真 真係咪撚再開兩場咁肉酸了
堂堂女金天后 永遠榮譽女神 叱咤大滿貫 居然開咁少場數？千嬅回晒塘都仲開到7場 juno真係要諗諗計 起碼幫kay開到8場啦，多過2009嗰次基本啦，依家d人咁中意睇演唱會

咁大年紀先生女，好傷身嫁
唔好要求佢開咁多場啦

遲出道 又休息咗咁多年 其實覺得佢42歲仲後生過雞容39歲多多聲28歲出道vs17歲出道對佢好有信心 千嬅都7場佢冇理由唔得

主要係驚要食黃牛上次拾回已經食咗炒價

係咪話今日上嘉姐做訪問

聽到廢gay禮報天氣幾驚又係佢做

好彩謝茜嘉都喺度

好想要隻熊

kay以前啲歌真係獨特得濟
所以人氣高 但fans 其實唔太多

Juno 對 Kay 真係好好

Juno係訪問話樂迷“立即”會知道故事新發展 係指出新歌 定文案？

有文案嘅新歌,接住派

同埋佢話34mv凖備出了

最好笑係嘉姐問會唔會拍成電影
juno話要睇觀眾反應
再問kay想唔想參與其中
kay話⋯⋯我想⋯⋯睇

kay早兩日都係咁講
確實就

另外我覺得有個好笑位係：
Juno初頭話想搞個音樂會唱對方啲歌，kay就話唔想
我嗰時仲想像緊kay唱34會點

問juno係咪要唱浴室真係笑左

「咁董折都可以沖涼既」

juno幫左kay好多既同時,都覺得kay另到juno個人感覺無咁灰暗feel

好想聽kay唱34

阿kay dark咗型咗，Juno陽光返少少 想聽Juno唱沐春風

應該成首都魔音

居然係咁

唔爭氣笑咗

說好的“立即”呢😂

冇草戒子

應該每隻碟都有架喎

你應該個晚同kay講

放漏左

有講，佢叫我同返幻國講

專業交波手

傳球大師
勁過佐真奴

今week第5

說好的立即呢JUNO

咪係... 文案都無...

不到kay聽日好似去埋新城宣傳《寂寞》睇黎寂寞係認真plug 唔會咁快會有新歌 但唔明寂寞系列有咩好講 903個訪問無乜內容lol 反而上次女浴、男女浴都無乜上電台宣傳

依家都熱播 唔通轉plug咩

想佢盡快搞好34個mv止一止渴

幾時有紅館詳情
直覺話我知今次紅館實唔會咁簡單
JUNO一定會整到前所未有咁

寂寞兩首冇文案當抖一抖 下plug係有文案 juno果邊回歸數字系列

下plug係kay定Juno?

開夠10場

做乜要咁早放風點等到年尾呀

吓佢講咗喇咩

愚人節真心膠

Kay今日係新城訪問話係董折偷情在先 同埋寒玲唔單止係一個“第三者”咁簡單 之後會交代寒點樣有趣地介入董、浦二人

又話韓玲係ff出嚟嘅

個訪問話係真實一個人

10場派壽包

其實寂寞 就如自己一個打飛機

其實寂寞係903剛過去果個星期已爆升上第二？

開始懷疑條友其實係呀KAY既忠實FANS
MON POST仲痴線過依度D人

乜你仲未完全封鎖
Btw走數Juno

就黎清明要放犯出去祭祖

隻玩具好好玩

kay jm9

她稱和Juno有首合唱歌《暴烈‧34》，早前更拍了超激MV：「我同佢有一場好激烈嘅對手戲，就快會推出。」

上次沙灘果張已經話喊左成日
呢張要喊幾耐

見到張相同你同一個反應

都唔知搏乜

你不如問記者jm9啦

我第一個反應真係覺得奶野，笑唔出🤦🏻‍♀️

點解佢會咁唔小心

香港真係好保守
小小事都we嘩鬼叫
又良家婦女點點點

好耐無依種偷拍Kay既新聞
仲要咁岩係東網

知咩事啦
春卷有新歌

東網都係英皇有份？

東方新地就例牌攻擊開
東網就一時時
呢幾年都係讚多
kay有時都會同佢地做電話訪問
不過呢兩間都同一集團

良家婦女係謝安琪自稱嘅

隻狗有歌未啊

我笑得出喎

百份同蛋不嬲都蛇鼠一窩啦
係得呢班人渣先會咁賤格 打手又多

呢排又有平機票喇，快啲去買啦

條傻鳩無聊到正皮自己

已經shot左

佢係和合石發作

腐爛春卷發作

Kay簽落電話d墨開始甩甩地痴左落個膠套到
可以點保護好有無教學

我攞咗張磨沙貼貼住個個位

Thx,我聽日再去睇睇

無可避免

退

無
可
退

#Repost @juno_mak with @get_repost
・・・
暴烈•34 音樂映畫。

二零一九年四月八日（星期一）空降將至。

候教。

#浦銘心 #董折
#thealbumpartone
#thealbumandtherestofit

巧想睇kay俾人打

一定要mute住睇

大大力打佢就啱，假戲真做

暴裂34

cls有林嘉欣

完全冇諗到有林嘉欣

張鐵柱

拍呢個mv貴撚死

請d人又貴 成屋嘢 個雪櫃

錢對juno黎講唔係問題啊

淨係識搵錢買gimmick

可惜劇情不足
個個MV都係一段仔劇情，幾時先完劇

咁你偶像係咪淨係識神經病

玩gimmick玩一世

食腐爛春卷呢個gimmick都玩咗咁多年啦

唔係 cm
佢係 FB YouTube 留言
以前係忠粉
依家就成日留言反 Kay

有冇人知佢搞咩

係咪夏森美

光頭啊叔啊嘛，以前影大合照差不多一定見到佢
睇佢fb好似係嫌kay轉歌路，忘記初衷，又比以前露多咗，以前愛得佢太犀利所以而家咁憎佢

睇清謝安琪嘅真面目

咪鬼理佢啦

完全封鎖啦屌

佢一早已經unfriend咗我地

而家直接唔睇佢個fb就得

原來你地舊時會add fb fd

ADD左好多FC既人

第2版THE ALBUM到底幾時出

我都唔知

Kay真係做頒獎嘉賓？

出左3個post

金像獎?

係超deepv

想問係咪kay頒獎比rb個fd話錫咗6號一啖係咪真

連頒兩個 viu有重溫！
應該係 本身第二次上台6號無唇印 攬完鏡頭一轉就有個鮮紅色唇印係塊面到

]

再一次成頂綠帽笠落去

娛樂台講皇上同kay個post理多陣都廢事

愈睇愈唔對路,成班MON實個POST
冇咁多時間同佢地癲
大佬要返工架

唔好理班鷹皇網絡打手就最好
你係唔夠佢地鬥, 佢地成team人mon住討論區, 分工合作, 你同佢地嘈就即係陪佢地玩, 佢地仲開心

空位果張，當年明明踢爆左係開場前，都未入哂座影

依家d打手開始扮哂係Kay fans
打完一堆野屌呀Kay，到最後利申Kay fans
但chok兩chok就露哂底

啱 我明明10年前已經見識過呢D技倆
估唔到依家又中招
都係冷靜D好
大家都小心D 嚟緊肯定會越嚟越多插Kay post

最興ga啦呢招

偷情的禮儀出未啊

成家去迪迪尼好開心

好明顯啦
兩首歌都係關時事嘅事
只係而家依個時勢冇可能再咁公開講依啲事
咪憑歌寄意

仲成日比人話變質唉

btw kay咁搞會唔會又比人封殺

個傻鳩又逐個留言負皮

D小動作十足波台狗咁肉酸

Thanks 要買了

琴日已經買左

同第一版有冇分別

KAY

rich

冇

我信和訂左仲未有消息
又可能呢幾日返左大陸收唔到電話

打去問下

無聊睇返KAY同聰哥結婚果陣,原來係白只做MC

黑盒mv

聰同白只係咪演藝同學

王菀之係伴娘添
最後俾謝安琪出賣添

咩出賣？？

慢慢咀嚼歌詞

聽人吹得多,
但實際上既source都唔知邊度走出黎
BTW你唔係信佢下話

不和喎

信條熱蛋卷死撚得啦
kay都成日講同ivana好fd

我kay邊會咁易得罪人

以前夏狗累事

呢次又係同佢地一樣睇尾場

推下post先
想問其實邊到唱k有the album既歌唱
Neway我覺得一定無

Red mr

去任何一個唔喺香港嘅K房 都會齊晒歌

你講起呢個，舊年去party room玩有k唱，真係有人妻唱，當然係殘體字

除咗玩老翻 都幾難攞到版權

kay post係咪收咗皮

呢排都冇咩野吹

啱

唯有講下播放率 其實寂寞又停咗

得997有冠

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

屌 上面po錯，sor 9

原來你係疤狗

派歌個速度慢過龜爬
偷情上年10月尾wyman po係ig
都半年啦

放心，今年實壓Kay AP

驚重演08年
17度首plug高ap，十大ap
點知第二plug囍帖街hit爆，播到變至尊歌
之後只好瘋狂壓Kay ap，狂播Joey黎追

Kay今年個project咁大，隨時整首大熱，咪依家壓定先

今年雞容入行廿週年
傷台實做個女金俾佢

篇嘢係個弱智疤狗寫 我幫佢post㗎

愛怪物的你

其實寂寞似落左榜... 唔知幾時有新plug？唔會juno派先掛

應該輪到kay啩，juno之前已經派咗黑盒

其實寂寞無冠，真係好睇到903今年取向

但都播得唔少嘅 903可能想留quota比下兩/三plug?

望係咁望啦今年應該都仲有三四首派吧

冇人想聽冇DJ想播

唔好聽咪唔冠囉

一種永遠都有冠 其實寂寞就冇

兩首寂寞都停晒

頭兩位俾幻國包攬哂

熱茶點睇

個頭愁緊無冠，突然就黎料
樓上話壓ap仲唔炒車

壓ap都可以速冠啫

係時候派新歌啦

咩料 嗰個係上星期ap嚟
今星期已經完全冇播。。

任務完成

有冇冠先

希望快啲有新歌 年頭已經無謂地有個真空期 同埋學Juno話齋 寂寞系列只係緩衝 其實無交代任何新劇情 好想快d知之後點

再唔plug接plug
唔好話ap問題
對我哋樂迷都幾失望

上次派沐春風之前又係嚇親死

你咪親自問吓隻走數狗囉，睇吓即走狗會唔會覆你

唔好提d精神病人嘅名啦

條友真係好痴線，我自問都成日MON POST，點知佢仲MON得勁過我
每有一個回覆就即刻沖入黎，痴線

仲勁過波台狗

而家蒲銘心同董折前半生嘅事我哋都掌握到個輪廓，我比較有興趣想知道佢哋由中年至老年嘅事

juno嘅歌係順序派，kay嘅歌係倒序派，但kay頭一首歌只係中年

我好好奇蒲銘心同董折中年至老年嘅事係會用咩方式呈現？佢哋嘅故事設定係去到70歲，唔通呢部分嘅故事juno又有新搞作？

kay應該會變返順序？

Juno信佢一成都死啦
Part2個期由年頭變年尾
上次訪問話立即有歌，依家又成個月無晒聲氣

同新歌有關？

都差唔多時候啦，都冠完，仲唔派煲醋咩

kay unfollow左juno

?

ig unfollow左

吓 幾時開始

唔知 頭先咁啱留意到 但聽日又出新合唱歌

應該配合返劇情姐

下。。。。！

會唔會其實一直都無follow到

有成日互tag

終於出佢哋兩個合唱

但kay幾時有獨唱大plug呀 等咗好耐

應該配合新歌掛

係咪叫廢話？

新歌叫廢話

聽日中午有得聽

應該又係ahbert作

jeng 如果有浴室水準

寂寞系列係咪冇文案？

係，冇劇情推進，純粹援衝

係咪又係叱咤首播

Tag未必一定要follow既，我見佢一張juno既post都無like過

廢話嚟喇

嘉姐話原來首歌賣廣告既

mccafe

琴日都無理，今日佢一講就知點解琴日張相杯野入埋鏡

新歌好正

有新歌

mc喜茶

所以首合唱唔喺計劃內？

嘉姐話係the album 本身有既歌黎
（如果岩岩冇聽錯）

有時間點應該都算故仔一part既(暴烈34前)

咁睇似冇文案系列，上面巴打有提時間線暴烈之前

估唔到比KAY搶到做M記
以前明明係比EASON同JOEY做哂

軒仔+祖 vs Juno+Kay

首歌幾正，幾有新鮮感，正過羅生門
做廣告歌曬哂
通常廣告歌都比人怒BAN

但首歌點唱LIVE呀痴線
時時你你好好嗎嗎唱唱下容乜易變同步唱

暴烈34都唔會live到
佢地啲歌有機會得studio version

Kay 今次隻碟d曲風真係好多元化 但《廢話》好似都係無交代新劇情 睇黎都係靠文案交代 btw kay真係幾多廣告lol

笑什麼 畜生 金拱門也是支那企業

個反kay post d打手仲話kay d歌唔掂

唔夠多元化*

黑盒魔音都唔使諗

其實首歌點link到mccafe

廢話 好正

唔使再嘈再講廢話喇 飲杯mccoffee啦

我覺得好似aga咁姐，首一真係唔識聽到識

我覺得好似kay太細聲，juno太大聲，搞到有時聽唔清楚啲詞，但係總括而言都幾好

首歌唱live嘅話會唔會好難記第一段歌詞

agger

點唱呀 玩自己咩

我覺得成首歌好似平均比其他歌細聲

係咩 我覺得ok啊 係kay把聲唔夠出

其實首歌真心係神曲
暫時係咁多首最正果首
希望JUNO公司落力宣傳首歌
真係可以做年度之歌

最正既位係呀KAY起度"啊哈"

做喇

麥大導啲野

mcafe

好正 不過唔太岩mc cafe

實仲有

濕身

側身

噴水

又做

utube

大波波

唔好錯重點ok

遲幾日應該有人會將依首歌同JOEY&HIN首SHAKE SHAKE做比較
唔係偏心，但真係覺得KAY&JUNO依首完勝

其實個廣告算好，無格硬將杯野放入去個廣告入面
個MV係咪就係濕住身，之後係到玩塊白布
我已經放棄左睇MV了，聽歌算數依種MV真係唔想再睇

個廣告同mc cafe有咩關係

反而我鐘意跳舞嗰到喎 好有張力～

我覺得個MV拍得幾好，有d連繫到暴裂34，只不過呢首歌未必會有live，要唱同記都好難，一定會唔小心唱埋對方個part

kay已贏

個廣告好有喜感
同埋kay把聲真係正 好有兒童電影配音feel

新歌點唱live

又唔係未配過
btw已買milk

首歌啲呀哈好正

我諗起佢唱波兒

把聲真係靚到cls主角聲

milk封面係kay juno?

唔係個細路女唱㗎咩
佢填d唔啱音詞

佢有上過tvb唱live

有冇ching可以開個廢話集中討論post?

Kay同juno喺希慎廣場間老麥做緊宣傳

想問幾時完？睇下趕唔趕到

唔知 fb live緊

大家都姓麥

屌 之前喺嗰頭返工

你咪講緊廢話囉

有無人試左四季春

我個frd話係酒樓水仙加奶蓋

依家買杯試下先

係咪免費？
俾完錢先見到下一個人用部手機嘟完就免費

M記app可以免費換一杯

- - - -

廢話真係好正

頂蝕左

有冇人係m記聽到kay啲歌

頭先聽到其實寂寞

做代言wor 唔播就奇

jenggggggggg kay終於有m記幫手宣傳

成隻the album都有啦

試過聽到一個男人一個女人和浴室

忌聽過勇悍17

食早餐聽到其實寂寞

覺唔覺 廢話 有D UNDERRATED左
明明詞神，曲正，演繹亦有突破
但係好似無乜迴響咁

要時間沉澱
遲D有M記洗腦 仲驚咩冇迴響

洗腦既迴響好多時都係負面

咁有質素嘅一定經得起考驗
睇下M記天后AGA
依家已經變咗做大紅人

點解香港啲女藝人生左仔只係不停消費緊個仔嘅人氣

陰公咯又中箭
我諗呢度應該冇巴打去果度留言都比人話打手post
隔離某幾個會員都幾專業
成日都係謝安琪post一定見到
我都係熱門先見到個post
已經見到佢地霸晒頭位
究竟邊面先係打手

其實究竟係咩人做 又中箭
次次都唔係呢個post啲人做 有無可能唔係真fans做啊⋯⋯

見到嗰班友已經懶得回
上次最後天后個post
真係激死人

點會
上次你哋24小時車輪炮
我一時睇唔開啫

個post咁on9都咁多正評
証明牙kay仲有運行

楊思琦

BLOCK鳩晒班仆街唔駛煩

個白粉仔真係次次都見到佢
仲勤力過熱茶

頭條新聞用廢話

好有諗頭，仲剪到d人講野一人一句但接到既

究竟kay依家嘅評價係好定唔好
次次有kay嘅post
只要班打手未入嚟 評價都唔錯
但只要班打手一進駐咗 就引導晒成個討論

以前KAY拍快樂聯盟真係一個錯誤既決定
套野悶到

留意返
黎黎去去都係個幾條友比負面回應嫁咋

相反正面回應既次次都唔同人

比班師奶睇
彊雖然拍得麻麻 但又入到屋

次次都係白粉仔嗰幾條友

應該話嗰陣陰公到要簽星煥
真係人生黑點

Kay拍電視講對白唔知點解硬係好生硬咁
反而電影大追捕就做得幾好

唔係喎幾好笑呀

隻熊有得買

主要笑點都係錢嘉樂多

隻熊好大機會貴過隻碟

之前juno上商台做訪問嗰陣話每一隻都係人手整

今日kkbox隨機播放第一首歌就係家明

嗰陣去二元對立音樂會聽到kay講1989年，再聽埋家明真係好感動

kay ig話read killer's mind係咪有暗示

今日12:30kay上新城

琴日上吒叱樂壇無人提過

係咩，miss咗淨係睇咗佢上口水多過浪花fb live

原來fb有得睇番

咁多嘅kay粉，身為民主女神kay fans，聽日維園見
6.9不散

娛樂台個post係以前高登果個瓊姐/佢同黨開既，佢地心地好差，想毁滅kay事業

已經檢舉咗個post, 希望大家一齊檢舉

肯定唔平

算啦 睇開d啦

今日好岩聽呢隻碟
一陣見

今日白色

想問kay個頭像係咪不嬲全黑

ig頭像已黑

之前都有岀啲歌詞po，我估佢唔做到太岀面je

前排唔係㗎

終於有表示
都知佢依家難咗
但見到佢表示咗 已經好開心

好欣慰呀 佢終於表態

轉貼

903今日播咗

呢兩日903播得最多既女歌手
組合就rb

好想要返之前個謝安琪
雞蛋與羔羊
家明

唔好話商台，前日連港台都有播

哩幾日係咁loop kontinue隻碟

KAY配音，toy story，做牧羊女

又有新ac出嚟踩kay

To 陳健波

若未能及時臨崖勒馬
墮下來漫遊頹垣敗瓦
這一個家 這麼下去
就快被破壞淪落家不似家

Part1 5:48開始。

嗰日聽live都俾Kity嚇咗一跳，頭三首已經去到咁盡。

希望巴打唔好下下衝出黎矛頭直指英皇

但係得英皇先會做呢d鳩屎野

係就100%係㗎喇
班僵屍ac製造輿論 除咗佢哋邊個會咁得閒
kay淨係09-11同18年至今比人狂攻擊
心照

一次過BLOCL晒
完

山林道個mv幾時唔見咗架

勢不兩立個mv都唔見咗

好似用個channel 收左皮?

係喎悠人節都唔見咗
點解當時分咁多個channel
goldaEN都有兩個

今時今日既Kay唔係咁易攻擊
同09年果時唔同
依家死忠多左，同傳媒又fd左

Btw，瓊姐依排係咁post Kay係想點

瓊姐好辛苦架 成日想搵位入 但又要政治正確唔敢亂講野

依家個瓊姐都係某集團黎嫁姐
所以唔明係咁post kay既用意又你們的幸福，又臨崖立馬

咁你叫你D同事克制D啦
平時都算 大是大非都要出嚟抽水
仲要係Kay已經轉咗全黑頭像 唔係冇反應
咁都要攻真係冇咩好講

一個做黑一個做白掛
蛋打網戰好撚專業

巴膠又係時候出動了。

Between因為Kay個樣太細張，為咗唔想又打攪到梁國雄議員，所以另外影多張局部放大。

雖然kay有份配音，但佔大比數會睇都係因為童年回憶

廢話咁高質竟然極速落榜

咁係時候岀歌啦

唔明

定係唔想谷碟ap, 淨係谷kay solo?

903落左榜啦

係都唔奇
KAY今年903未冠過

我意思係唔明點解落榜

逼kay出新歌掛

其實JUNO都有問題，咁高質既歌竟然可以0宣傳

都唔算啦 mccafe主題曲wor

一D NOISE都無囉
咁高質既歌應該要好似當年羅生門咁HIT爆全城囉

打晒架既歌邊會岩香港人口味

算啦 呢排咁大件事
都冇咩第首跑出 就算同樣高質嘅孤島人 超友誼 都冇咩人討論
Kay出首雞蛋2.0可能就會大hit

kay ig被炸

嗰班酸民麻煩佢地將《天與地》由頭睇多次

係得兒登仔先會咁落力去借政治黎狙擊佢地討厭既人
我仲等緊兒登仔批鬥黃子華

利申：無特別喜歡/討厭黃子華，只係希望公平d
要批鬥就唔好揀人黎批鬥

批鬥咗啦......

而家係睇緊佢地幾時搞埋陰謀誠同梁建平咋......

仲要老屈佢5分鐘del留言好撚無恥
明明我成日留完言第二日先like我

佢自己都話唔多玩fb ig，邊會咁神心mon住del comment

佢一時時架
有時真係會mon住

呢樣真，有時得閒起上嚟，一見有人tag佢就即刻派like

半夜都試過

出歌未

發現好多人都好嘔心點解要逼人表態
Kay既立場不嬲都好明顯啦
大家立場一樣，都要去批鬥人，真係諗唔明
一個歌手藝人，有一個明顯既立場已經好好啦，仲想人點

請問佢點奶共法
唔好同我講同中資公司有合作=奶共

其實真係有證據證實有 del comment 咩

冇 純粹條友講

講明先 我都每日refresh kay個ig等佢暗示 坦白講佢冇發聲 係有d失望
但咁樣比人屈真係cls
依家比人炸到咁 有冇del過先
仲要屈奶共 kay幾時有奶過?
嗰d咩文匯之星 一點都不能少
致敬解放軍 嗰d人全部現晒形
kay從來冇呢d嘢
係N 年前六四嗰陣講過自己係中國人
實在諗唔到kay幾時奶過共
賤蛋d打手真係越玩越過火

好心唔好咩都賴落蛋記到 出面咁多人話kay主要係因為佢係民主女神同佢嘅歌 我就唔信每一個話kay嘅人都係蛋記人 其實蛋記旗下藝人都有比人話
和而不同 唔好為左自己粒星攻擊其他星啦

del 留言我就唔多信 又冇證據又剩，主要佢對冇表過態真係失望 唔係話要迫每個藝人都要出黎講 沉默都係一個選擇我知 但觀乎過往佢唱咁多呢社會歌 雨傘又有落區派野 唔係一句周博賢用佢黎發聲就可以推翻所有以前嘅野呀嘛？ 佢果時間公司得佢同周生 自由度咁大 佢認為d歌同自己本身政治諗法唔相同大可唔唱 唔做果個題材。但而家...我都唔撚識講

覺得佢唔會玩暗示
一係完全唔講，一係直講

你自己睇返嗰個po啦 一早有人起咗佢底

冇話每一個人 打手不嬲係負責帶風向引導d人諗嘢
無啦啦開個del post嚟帶風向 仲要比人起咗底 咁仲有咩好講?
呢度d會員出晒名跟風 d垃圾po多正皮就會越嚟越多

直講應該就冇乜可能就算佔中佢都冇真係明確講件事 只係比人影到 同埋7月1號出雞蛋

我同你一樣 有人批評佢唔表態 我覺得接受
只要唔係D太難聽嘅說話就ok
kay從來冇自稱民主女神 呢d名明顯係比人砌
跟住再屈人del post 再搵d 新ac帶風向 上鋼上線 典型打手風格 盲嘅都睇到
上面仲有人想spin, 大佬講咗幾多次 我哋都等緊kay講嘢ga

佢之前岀過啲歌詞po，你話我打手好，諗多咗好，我自己就覺得佢暗示梗而家香港嘅

同意
謝安琪♥️巴打 唔好下下話人係蛋記打手
雖然果2條友係幾明顯打手 連續2 3個post老屈同唱和
但唔一定關蛋記事 同埋冇証據 憑空講只會比位人入

嗰個post個樓豬唔係比人搵到係蛋記d人咩

但你個個post都話人係

事實證明真係有好多 我又冇話全部係

7月都就過一半，仲深潛緊
我開始擔心個企劃

岩岩6月29號播果個881訪問仲話有自己隻個人碟
大佬咁你派歌啦
而家深潛黎都冇用

想問係咩節目名

個人碟幾時出？

冇講

雷霆音樂圈

其實點解要深潛 佢咩事

其實呢個時候真係唔適合派歌
尤其佢入左某D人既清算list

班友根本痴撚左線

邊個

玩清算帶風向班仆街呀

其實社會氣氛係點都要出歌架 都冇衝突 每個人總要有d娛樂嘅時間... 最奇怪係MV、文案都冇 Juno顧住搞電影唔得閒？定想轉派個人project d歌先？... 落曬榜咁耐都冇新歌消息 演唱會消息又冇...

其實我都覺得無衝突
社會氣氛唔好更加需要有娛樂
不過好多人唔係咁諗
估唔到廢話咁快落榜
但嗰 MV 重未出

依家多人關注嘅歌都冇乜
除咗反送中之前就派嗰D

反而rb同cas出打氣歌就有迴響

一話完就上水了

唔知係派咩歌呢

希係係全新Solo專輯第一Plug

我都有諗過 但the album 都未玩完

潛咁耐，可以係兩邊一齊進行既

可以先派juno & 林家欣，再派佢Solo專輯1st plug la

the album其實直接爛尾算啦
都玩到冇嘢好玩

啲歌越來越難聽

難聽又唔係嘅，幾首我都like
不過話題性已經玩到冇乜
出歌又慢，kay仲要連一隻獨當一面嘅solo都冇…

遲下咪話有solo album

希望快d出啦等得太耐
已經唔係爭唔爭獎嘅問題

好想佢岀隻kontinue咁嘅碟

好想要多隻slowness

神碟首首都係派台嘅質素

唔知幻國係咪有人睇住個post haha
我反而唔介意繼續派the album 如果直接派solo 碟可能下年好快冇歌 同埋爛尾好肉酸
反而我覺得the album可以歌海策略 密密plug 加快交代故事進展 然後臨近演唱會重點plug solo歌

係就快啦 半年出得1.5隻…

The Album可唔可以唔好拖到下年
今年年尾玩完佢得唔得
起碼今年出曬啲歌，下年出mv囉
唔好拖到出The Album part 3
Part 2完曬ok??

kkbox率先爆Kay十月開紅館

啱啱都睇到
仲以為搶左聖誔個期

開幾多場變左重點

唉，點解要十月啊點解唔十一月啊

睇佢開咩日子先 book 機票

I am ready I am ready

好在我11月先去日本

開幾多場

屌

未講

依家個勢冇上次咁好

有冇人開post
我唔開了

前排先比人反 會唔會少左人睇

反得佢既人原本都唔會睇架啦,又唔係佢做左d咩柒事fans都屌

D歌暫時無上隻咁好嘛

潛左兩三個月終於上下水

我都係十月去日本
但未定邊日
唔知佢幾時公佈正式日期

今晚Kay做sammi嘉賓

10月我都去旅行 希望唔好撞期

咁多人十月去

陳綺貞攞咗26同27個期
希望女人唔好喺19同20搞啦

我都覺 暫時part2除咗寂莫系列都唔多襟聽

我估係31號萬聖節
配合張相

Juno 啲嘢係咪都黑色架啦
希望可以開幾多場啦

好九十年代